★返工=?? 地盤開工 28歲工人遭噸重工字鐵擊斃

石硤尾發生奪命工業意外，早上11時許，白雲街白田邨重建地盤，有工字鐵吊運期間懷疑墮下，擊中一名姓麥(28歲)工人頭部重創，送院不治。據悉，死者未婚，家住將軍澳，從事建造業逾一年，任職鐵器工，與任職燒焊工的父親及一名胞弟同在該地盤工作，死者當時正與胞弟及其他工友搬運工字鐵，但懷疑沒有清場。家屬事後趕至醫院，驚聞噩耗傷心不已。警方及勞工處已派員到地盤調查意外原因。

RIP

用家問題
地盤總括來講都係好安全既

南亞人死左咪掟落垃圾車

好多師傅做野都極拿西

特別係單程証個堆

聽呢度啲討論講，班老屎忽賤視一切安全措施唔用，仲要迫後生仔陪佢，最明顯例子係高空工作唔用安全帶

係，遞埋俾佢都唔戴

肯定係啲仆街埋碼求求其
唔係訊號員都埋碼 累死人

個老豆帶兩個仔返工，未收工都得返一個，肯定成世都自責同俾老婆埋怨

三父子做 加埋7-8皮一個月
爽yy

R.I.P. 真係揾命博

地盤 仲水後生仔入行

好事 建築成本又平左

最仆街都係啲工人，做野勁啦西，一味貪快，根本唔撚用腦返工，呢行真係唔係我害你就係你害我

依家新入行個堆又係廢既，完全無職業道德，個個都係出份人工算數，成班過期古惑仔

星加坡比人鍊春袋未

地盤 日曬雨淋 搵命搏

飲食 日做夜做 比客話

IT 晚晚OT 中年OUT

清潔 運輸 不要提

年輕人目標應集中係 政府工 醫療工 專科 法律 大公司工

做消防 警察最好
死撚左 有大把錢送比你家屬
直接發達
做野又9hea
又可以上新聞報紙做一世英雄
地盤？不了

如果真係輸入外勞，到時香港仲多蝻同蝗，點解唔好好由香港人舊帶新做落去？
香港啲師父人工係高，但手勢一定好過南亞同中國工人

如果冇後生做建築工人
其他高學歷既全部做管理層
到時得返大陸人做真係唔好怨

呢啲整定
Rip

諗起奇幻潮
屋企人許願想要錢 點知換來個仔地盤工作死咗有賠償金
最後結局話我乜都唔想要 身邊一切全部消失晒

係咁話無後生做點點點
而家個個月一單地盤死人 叫d後生點入行？
點同屋企人講去做地盤？老豆老母個個月睇新聞都驚一次？

忽視安全.亂放D野.

老果班又會話 O靚仔乜野駛唔駛咁多帶咁多安全野阻手阻腳呀

結果再加埋可能存在既神秘力量咪搞到依類結果羅

做乜野工都有危險性

不過工程地盤都算係其中兩項最常有老手叫新手忽視安全既工作.你係新人唔想羅命搏,但係老手會叫你唔駛咁既.做左咁多年都無事.帶左仲唔安全仲阻住哂做唔到野.

若果你依然堅持要帶.班老手會唔happy.埋唔到堆架

早幾日先有新聞叫人做燒焊 琴日死左個好似就係做燒焊

又係老貓

屌你老母 祝你全家生癌 長病百歲
人地出黎賺血汗錢遇到意外仲要俾你咁講

btw r.i.p

依d真係唔好彩

講到尾都係人地識選高端人口，香港政府專選低端人口

我以前成日屌d工友做野唔安全，不過班友hea鳩我就算
E家我求其唔洗揹鑊就由鳩佢地

有時有扣安全帶都冇用，扣住個位都唔穩陣，連人帶平台一齊跌

講到尾，只係常識

辛搵血汗錢仲要比你話
你食屎啦

我公司係日本擺展覧，set 完之後再加塊層板個個工人都會帶返頭盔先開工，有仲要係廿尾女仔黎

唉

咁我老豆都幾好
啲細既唔攬安全帶會屌柒佢地

高官不是好多子女嗎？

就算冇，自己可以落場做

行行都有危險地盤多數即死

rip...

this?

★單身女做地盤歷盡歧視：男工在我面前脫褲、問可否摸胸

u are blackgas stone too

做醫療做到想自殺 😞

高位成日爬梯
成日自己一個爬條搖搖下嘅十挽梯
幾次嚇到條梯斜度角 要捉住梳西用腳夾返正
唔做又俾人屌老母做咩無貨交

Sad but true

有親戚做地盤做咗三十年都無事真係勁
睇新聞日日都有地盤人慘死 佢都可以無事

小傷你鬼知咩

通常老豆做地盤個仔都9成做硬

唔死都內傷 仲會零舍短命

勁多

所以外人一個入行，好難埋堆

唔熟想問
點解成日聽人屌安全佬
即係班工人寧願唔要命 都唔想人提點？

除非你吹得之人啦

班廢佬成日懶係醒，做足安全既話做野一定慢左，同埋心諗阿叔做左咁多年都冇事，你地咪成日煩住晒。
大約係咁

你咪同其他後輩做撚飽佢

最簡單既例子
其實唔可以行梯
但你試下叫班廢老唔準行梯睇下佢屌唔屌鳩你

咁你地搞處理
佢地仆街你地上身 你提點又俾人屌
聽落做安全佬真係慘過狗

工程呢行真係好仆街 收買人命

地盤返工返到好似黑社會講數咁

真正真係做地盤 唔係講返黎諗住打份工果d
而係真係出黎跑有經驗果d人就明唔係樣樣野都做到安全

樓上你果d安全佬把口梗係話做到架 有事你地要上身嘛
你見到先叫人做安全措施咁就食屎喇

班師傅返哂黎企係到等你做好哂野先開工啊？果到講緊幾多錢 個個師傅級
起唔到貨佢就有工收冇工返喇 人地落手做果個你估想死咩真係 背後幾多野你知條柒

根本你地就要做好哂d措施先比人埋位做 你地肯企硬就已經唔同哂 人地埋哂位你先走出黎講幾句叫人做安全 咁就死喇 不嬲傳統香港師傅級一埋位就搏命砌 唔會同你係到哂時間

你咪請尼仔返黎同你做囉 安全佢地做得足過你 但兩個月一個樓面 咪自己衡量